打了88萬劑AZ疫苗 1死2傷 韓國公眾失信任 韓國政府停打

同為亞洲人種的韓國，目前施打88萬劑AZ疫苗，出現3例血栓，分別是20多歲女性診斷肺部與腿部血栓，20多歲年輕男性診斷腦部CVST但已康復，60歲女性看護死亡後驗出血栓。在疑慮下，韓國已經全面停止60歲以下人群使用AZ疫苗，也暫停本周的學校教師接種計畫。公眾對AZ的不信任已經產生，將嚴重影響6月施打1,060萬劑AZ疫苗的計畫。

港共：韓國人真心廢，我地打科興無事

88萬劑先1死2傷咋喎其他有冇數據？

88萬先死3個都咁多野講, 叫佢睇下香港啦, 仲要得5成有效咋

責任全在打針一方學下香港人幾有責任感啦

係1 死兩傷

香港死左唔計數

死左唔會感染

陰陽免疫

亞洲接種疫苗既速度都係偏慢

渣ga
學下香港死十幾件之後繼續打, 仲要停埋其他疫苗

88萬人
可能咁啱入面有一兩個中風或心臟病發啫
就算真係關支針事，但出事率非常之低wo
88萬分之2

痴撚線低到
仲有個死係有direct relationship?

5成有效

係咪無食早餐定前晚扑完野呀

其實有責任為人民既政府無可能唔停
香港班官根本唔係為只係政治任務
理得你死

唔洗隔離

港共死成十件都唔停

香港十幾個都未出聲，渣ga

講緊血栓
中風無計

科興都十幾件啦

我哋科興暫時一單出事都無

利申明知打完會出事都去打果d當係自殺case, 唔計

香港驗都冇撚驗過血栓

韓國人身在福中不知福
試下黎香港打科興先啦

好記得,民在淫係疫症爆發果時,死唔停中國關